希望各位今晚食餐飽飯

依一刻香港已經無未來可言，多謝有份發夢既各位

又失敗主義

齊上齊落啊

食飽先有力出去行！！！

晚晚都要食飽！